平價SUV點揀好

Budget 廿萬中，睇左幾架
Toyota RAV4
Mazda CX-5
Nissan Qashqai

RAV4

唔係四驅
廿萬中四驅有subaru, 三菱, 泡菜kia

Kia Sportage
Subaru Xv

VW touran

xv平版性價比超高

會唔會好大架，好似for美國佬揸

2019RAV4 幾型

唔知新款點，但之前好多人都話似揸緊船

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

掃帚佬XV 廿萬唔洗

Btw我會揀cx5

Mitsubishi Eclipse Cross

Forester/RAV4 二選一

RAV 4好搶手聽講，而家差唔多要30萬

日系就CX5啦
SUV都用CVT我心理上就接受唔到

Touran係MPV
你係咪想講Tiguan

XV

Outlander 27萬
Jimny 20萬

Jimny...2座位嚟既. 呃我唔到.

我都想問

純粹個人觀感

Outlander... CVT
Jimny...棍

呢3架既話 CX5啦

玩番2，3年甩番出去都應該有廿個
不過行貨架車好普通完全無特點，只係架suv款既corolla

cx5 型 內籠靚

Rav4 咪仲似

Suzuki Vitara

Honda vezel 點睇？24萬 仲要1500cc慳油

Cx5 幾型

升級版既Jazz咁

cx5最差

其實呢架日本原裝版好正， 嚟到香港乜嘢option到厭曬

我未揸過，但2019款上網睇啲評測都幾好同埋幾靚仔

香港個架Rav2黎
乜都無 好齋
完全唔係鬼佬評測個部

舊款rav4靚好多

btw forester啦

三菱果部?

QQ最平

千其唔好買nissan, 除咗gtr所有日產垃圾

純計車，應該無一部衰得過RAV2 (港版）

Tiguan 屌打所有

rav4都嫌大架渣咩suv呀，揀morning啦

suv係要有返咁上下size先型架ma，你睇啲cx3、x1柒撚到

XC40

Lexus ux200? 319k

nissan X trail好差嗎

rav 係差，但reliability，resell value, 應該比cx5好

係豐田邊架車換殼？

你用Nokia 3310都好可靠

至於resell ..... 我寧願睇安全

rav新的

日產唔使講咁多架喇，唔信咪買架試下

個殻新的

低盤同波箱都係新組合，如果有tss同静D就好D

Land Rover Discovery Sport
利申楂緊

廿中邊買到

Xv平版性價比超高

即係 1.6 個部? 除左馬力主要分別係咩?

而家都係2.0
同貴版比係無咗哎西

汽袋都唔願比多個你仲想TSS

一日皇冠仲可以瞓喺度賣車，你一日都唔駛旨意呀

皇冠的確係為香港交通意外 貢獻良多

買車都係買多個袋既款
起碼多個保障，無事先做到世界冠軍

CX-5 for sure

ACC 同 City break ，行貨而家得Mazda 同 Subaru 有
連R洲車都無

個仆街mon...

iphone4

se

acc mazda唔係全速

MIATA = MX5
唔識唔好學人拋書包

萬事得真係垃撚圾

可以考慮埋 Outlander
7座、FCM (主動剎車) 、360鏡頭、e Assist (防撞牆)、Auto Stop、S-AWC (全自動四驅)
咁樣既SUV 先係27萬

ps: 等緊7月收車

XV有咩唔好賣咁平？

揸過2嫁日產都無乜大問題
可唔可以講下有乜大問題？冷氣？cvt好撚垃圾？

牌子問題掛
試過車真係唔錯

RAV4 算唔算最少壞車?

你都黑心
水人買rav2

外國 rav 4 唔係cvt

外國係RAV4, 香港係Rav2

平版無主動安全
賣平d合理
齊料版都賣26萬
話平都唔算平

係澳洲揸左幾個月係唔錯
個主動剎車好煩
塞車鬥入線成日響

好似有得諗wo，睇睇先

你真係唔識嫁喎，完全唔明人地個笑點。

係你笑點低姐，咁撚戇鳩都笑得出

Mazda Cx-5

真係唔知係rav2黎
Btw買架二手X1仲好

印像中volvo 有

不過樓主budget 唔岩

CX5

內外設計靚

台灣係台制，香港係日制
但值得參考

CRV點睇
係咪真係咁差？
幾鍾意5+2

CRV唔平價啦

貴人成十皮
但係左邊有盲點鏡幾好
十皮買多兩個dog seat

望望rav4
咁二手CRV d數據馬力好似唔錯咁嘛

唔好買掃把佬 售後好差 直頭當你水魚

個人覺得隔音對車黎講好重要，honda呢part係零分

可唔可以講多啲？
之前問架Forester 23k 5 次service﹐好似唔算貴

仲諗住將來買返部forester

三菱副計襟唔襟呀？

有邊間唔當客係水魚............

其實咩都好, 係嫌佢有D大部
想搵部細既比老婆

再細啲好似cx-3 咁就太細

利申: 已買xv

同寶馬差唔多

XV我都覺得細，渣得SUV起碼都要Forester 呢隻size

我舊車係30，03年車
其實都係同日本車一樣咁保養
無咩特別、5/6千換偈油、十萬換cam帶水泵火嘴
其實做足呢D保養，根本可以用到過十幾年

D人成日話 30唔好 30點點點
只係D人未渣過、聽人講會壞
聽人聽人，咁人地係咪渣30先？

XV係SUV中最細既一架咁滯喇喎

Ford Kuga 好車黎嘅

QQ勝在英國做，有歐洲車鋼水，我之前揸開歐洲車，轉左呢部感覺分別唔大，都算靜，係中控個芒細得好離譜，不過自己換左個7吋連CarPlay,問題已經解決左。不過之前揸緊1.4 turbo, QQ雖然2000cc,但力水都唔夠1.4 turbo來。

原廠 mon 又廢又細又低清

一坐上去，膠感最少係佢

日本 SUV 集體測試 — 結論篇

皇冠起碼有真售後先
不過咁都係因為Toyota通街都識整，競爭大
掃把佬就未必間間肯搞 所以代理咪有恃無恐

好中肯，forester根本贏晒，最平均係佢，除非你要7 座

冇outlander姐

city break

Okok 我罰抄 brake brake brake

揸緊xv，如果後座有乜冷氣就perfect

Toyota C-HR好正
可惜行貨唔入
水貨要3x萬

有埋

直上窮撚版UX
籠高級左

30車點揸都死唔去

係澳洲租過黎揸真係好正
1.2turbo 真係有力
香港水貨食水都好深
本身諗住香港都係應該都2X萬
一check 成38萬
重要無音響

只可以講3x萬有其他選擇

30 都有
Outlander真係性價比之皇，不過內裝膠同反應極慢

你試過未先？

Kia 贏晒

你又試過未？

我就無試喇，直頭喺台灣揸咗6日

成浸柒味出晒黎

架車本身無問題，成班車主改晒個logo

同價位無論內龍同功能係無得輸

試過，4WD 好爽，好好力
試完即落訂，7月收車

台灣係國產，又無SAWC，同日製無得比

介唔介意講下之前揸咩車

Kia sportage GT line 點睇

想搵架1.75m闊以下既車

有啊

2003 1.3 Colt

邊架SUV後座中間位無咁頂腳

aircross 20萬

Forrester 用番xv副計推

冇啲誠意, 三架車都係一樣開唔同嘅 殼

掃把佬來來去去咪又係FA/FB 1.6 2.0 2.4 NA/Turbo
用返EJ你地唔鬧咩

三架同底盤同engine同波箱同馬力，唔同殼。仲 懶惰過vw

講真
森林人用2.0 NA又真係虧咗少少

同底盤都冇乜所謂 但係副計都一樣
sales聲稱Forrester起步快過xv

快.01秒，impreza同xv一樣，應該越細越快，btw, subaru代理D sales好廢

的sales應該真係幾廢, 不過唔憂做啦
好想買forester

前幾日 行過望吓Rav4, 個籠真係唔錯紮實啲皮登都好滑, 唔會差得過X1/CLA/Q3

師兄食開屎？

個籠設計歐洲風 wo

可以睇下

Out州風就有份

當人係狗。瘋填

岩岩入手cx5 開心使用中
rav4 要10月先有貨
qq你test drive 咗未，勁嘈
cx5 內籠好舒服，tech野多，正！

響連登讚 Mazda 你 on9?

CX5，試過車，後座如果坐滿3個人都係迫

理性討論都比人話on9

現代santa fe都唔錯
外型幾靚 內籠紋路幾有feel

架車幾靚型, 香港既SUV之中
利申 渣緊韓車So far ho good

真係食開屎
定啱啱坐完

正野唔想咁多人有同款 唔明

屌你咪撚伏鳩人啦 jimny點睇都唔會係一架suv啦

Cx5

我覺得幾抵玩，價錢平又靚，配置唔差
如果唔係追牌子，其實真係好抵玩

渣一世

出架40 50萬BBAL, 俾你5 6年後放都起碼趺廿個
新車先廿萬車 5 6年後仲有十個已經賺左
渣到尾就賺盡

對眼有少少似iron man